少少意見關於quote人回覆問題

可唔可以個app知道個post每個回覆既text range或者有幾多張圖，有人quote果時幫手省略左果個回覆既一部份而留一粒expand all既掣

有時候有啲友quote啲長文真係碌到手軟

最戇鳩係有班人唔撚明quote嘅用途
連#1都quote
就嚟要叫admin刪咗#1個quote